Long D緊既巴打絲打入一入黎！

入黎分享下你地LongD左幾耐，有啲咩開心唔開心都可以係到講！

我希望呢到可以比啲鼓勵同正能量比大家。

利申: Long D左 就3年，一開始既時候已經知道大家會Long D，不過大家都覺得大家重要，所以堅持住啦！

可能你會話咩帶左帽你都唔知個啲乜乜乜，但如果係咁，咪堂上左一課同早啲發現原來對方唔係真係咁愛你。其實呢個係一個考驗，捱過左就無野再難到大家啦！

共勉之！

你條女咁唔忠心？

我2年9個月
5個鐘時差
樓主 時差幾多？

longd 都可以有真愛嘅 ching

我同佢之前試過3個鐘，依家佢係日本，變左1個鐘！

岩呀，總係會有人咁樣講，預左😂

Hi，如果樓主仲有會睇呢個post真係好希望交流下

開始long d一個星期左右喇，台妹黎 我覺得佢直情係自己嘅女版複製體黎，有好多鍾意嘅野都一樣，性格好接近，思想都好成熟，真係好鍾意佢。我打算最少一個月去三次台灣見佢，將六或七成消費都放落佢度。 睇到樓主long d對象都好似幾遠？一個月會去見對方幾多次？

我地幾個月先見到一次嫁，不過你地台灣就近啲。不過我地日日都會factime 對方。加油呀，支持你！

有冇諗過第日結婚果啲？ 同居之類

多謝你支持！一段認真嘅long d要好好堅持 一齊加油

有呀，我黎緊打算過日本讀書學日文，之後係個邊發展。加油呀，開心終於有返啲正常人同我溝通到

巴打諗住去日本居留啊？ 可以長期唔見家人？我都有諗過去台灣發展架，但又會長期唔見到父母，之後會比啲濕鳩親戚標籤 其實淨係講事業，離開香港，個空間先會大啲，自由啲，唔知巴打你點睇？

兩睇嫁炸，去完又唔係永遠唔返黎！ 有時要取捨既。

啱啊！長期見唔到真係好辛苦